{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "어달항"
    },
    "text": "魚達港\n面積は3万4300㎡で、1984年から港として開発され、2003年末現在では70隻余りの漁船が入出港する小さな港があります。しかし、墨湖洞と望祥洞の間には海岸道路が開通し、交通が便利です。そのため、東海岸の他の地域に比べて人も少なく、静かで心地良い港の雰囲気を味わえるということで、多くの人が訪れます。また、近隣の沿岸漁場や定置網漁業を通じて、毎日新鮮な水産物が港に入荷されます。そのため、刺身屋では様々な海産物を手軽に楽しむことができます。また、長さ5.6kmの海岸道路ではドライブを楽しむこともできます。夏には御達海水浴場、望上海水浴場、老峰海水浴場と連携しているため、観光客も多く訪れます。港では主にカレイがたくさん獲れ、船も用意されているため、いつでも海釣りが楽しめます。この港は江原特別自治道東海市御達洞に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この港の面積はいくつですか？",
            "answer": "この港の面積は3万4300㎡です。"
        },
        {
            "question": "港はいつ開発されましたか？",
            "answer": "この港は1984年から開発されました。"
        },
        {
            "question": "港には何隻の漁船が入出港していますか？",
            "answer": "2003年末現在では70隻余りの漁船が入出港しています。"
        },
        {
            "question": "墨湖洞と望祥洞の間には何がありますか？",
            "answer": "墨湖洞と望祥洞の間には海岸道路があります。"
        },
        {
            "question": "港の周辺は交通が便利ですか？",
            "answer": "はい、港の周辺は海岸道路が開通しており、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "港は静かな雰囲気を味わえる場所ですか？",
            "answer": "はい、港は東海岸の他の地域に比べて人も少なく、静かで心地良い雰囲気を味わえる場所です。"
        },
        {
            "question": "港には毎日新鮮な水産物が入荷されますか？",
            "answer": "はい、近隣の沿岸漁場や定置網漁業を通じて、港には毎日新鮮な水産物が入荷されます。"
        },
        {
            "question": "刺身屋では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "刺身屋では様々な海産物を手軽に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "海岸道路では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "海岸道路ではドライブを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "港の近くには海水浴場がありますか？",
            "answer": "はい、夏には御達海水浴場、望上海水浴場、老峰海水浴場と連携しています。"
        },
        {
            "question": "港ではどんな魚が獲れますか？",
            "answer": "港では主にカレイがたくさん獲れます。"
        },
        {
            "question": "港で海釣りはいつでも楽しめますか？",
            "answer": "はい、港では船も用意されており、いつでも海釣りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この港はどこに位置していますか？",
            "answer": "この港は江原特別自治道東海市御達洞に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 420
    }
}